
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:Flectra Server 3.0alpha"
"Report-Msgid-Bugs-To:"
"POT-Creation-Date:2024-04-10 10:46+0000"
"PO-Revision-Date:2024-04-10 10:46+0000"
"Last-Translator:"
"Language-Team:"
"MIME-Version:1.0"
"Content-Type:text/plain; charset=UTF-8"
"Content-Transfer-Encoding:"
"Plural-Forms:"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "<strong>End Date:</strong>"
msgstr "<strong>結束日期：</strong>"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "<strong>Journals:</strong>"
msgstr "<strong>期刊：</strong>"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
msgid "<strong>Sorted By:</strong>"
msgstr "<strong>排序依據：</strong>"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "<strong>Start Date:</strong>"
msgstr "<strong>開始日期：</strong>"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "<strong>Target Moves:</strong>"
msgstr "<strong>目標移動：</strong>"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
msgid "Account Bank Book"
msgstr "帳戶存摺"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
msgid "Account Cash Book"
msgstr "帳戶現金簿"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Account Day Book"
msgstr "帳簿"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__account_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__account_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__account_ids
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_bankbook_report__display_account__all
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_cashbook_report__display_account__all
msgid "All"
msgstr "全部"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_bankbook_report__target_move__all
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_cashbook_report__target_move__all
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_daybook_report__target_move__all
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "All Entries"
msgstr "所有參賽作品"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.actions.act_window,name:account_daily_reports.action_account_bankbook_menu
#: model:ir.actions.report,name:account_daily_reports.action_report_bank_book
#: model:ir.model,name:account_daily_reports.model_report_account_daily_reports_report_bankbook
#: model:ir.ui.menu,name:account_daily_reports.menu_bankbook
msgid "Bank Book"
msgstr "存摺"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model,name:account_daily_reports.model_account_bankbook_report
msgid "Bank Book Report"
msgstr "銀行存摺報告"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_bankbook_view
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_cashbook_view
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_daybook_view
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.actions.act_window,name:account_daily_reports.action_account_cashbook_menu
#: model:ir.actions.report,name:account_daily_reports.action_report_cash_book
#: model:ir.model,name:account_daily_reports.model_report_account_daily_reports_report_cashbook
#: model:ir.ui.menu,name:account_daily_reports.menu_cashbook
msgid "Cash Book"
msgstr "現金簿"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model,name:account_daily_reports.model_account_cashbook_report
msgid "Cash Book Report"
msgstr "現金簿報告"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__create_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__create_uid
msgid "Created by"
msgstr "由...製作"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__create_date
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__create_date
msgid "Created on"
msgstr "創建於"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.ui.menu,name:account_daily_reports.menu_finance_daily_reports
msgid "Daily Reports"
msgstr "每日報告"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_bankbook_report__sortby__sort_date
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_cashbook_report__sortby__sort_date
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.actions.act_window,name:account_daily_reports.action_account_daybook_menu
#: model:ir.actions.report,name:account_daily_reports.action_report_day_book
#: model:ir.model,name:account_daily_reports.model_report_account_daily_reports_report_daybook
#: model:ir.ui.menu,name:account_daily_reports.menu_daybook
msgid "Day Book"
msgstr "日書"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model,name:account_daily_reports.model_account_daybook_report
msgid "Day Book Report"
msgstr "日讀書報告"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Debit"
msgstr "借方"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__display_account
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__display_account
msgid "Display Accounts"
msgstr "顯示帳戶"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__display_name
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__display_name
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__date_to
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__date_to
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__date_to
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Entry Label"
msgstr "條目標籤"

#. module: account_daily_reports
#. flectra-python
#: code:addons/account_daily_reports/report/report_bankbook.py:0
#: code:addons/account_daily_reports/report/report_cashbook.py:0
#: code:addons/account_daily_reports/report/report_daybook.py:0
#, python-format
msgid "Form content is missing, this report cannot be printed."
msgstr "表格內容缺失，無法列印此報告。"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__id
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__id
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__id
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,help:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__initial_balance
#: model:ir.model.fields,help:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__initial_balance
msgid ""
"If you selected date, this field allow you to add a row to display the "
"amount of debit/credit/balance that precedes the filter you've set."
msgstr "如果您選擇了日期，則此欄位允許您新增一行來顯示您設定的篩選器之前的借方/貸方/餘額金額。"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__initial_balance
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__initial_balance
msgid "Include Initial Balances"
msgstr "包括初始餘額"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "JRNL"
msgstr "JRNL"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_bankbook_report__sortby__sort_journal_partner
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_cashbook_report__sortby__sort_journal_partner
msgid "Journal & Partner"
msgstr "期刊及合作夥伴"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
msgid "Journal and Partner"
msgstr "期刊及合作夥伴"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__journal_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__journal_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__journal_ids
msgid "Journals"
msgstr "期刊"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__write_uid
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__write_uid
msgid "Last Updated by"
msgstr "最後更新者"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__write_date
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__write_date
msgid "Last Updated on"
msgstr "最後更新時間"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Move"
msgstr "移動"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Partner"
msgstr "夥伴"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_bankbook_report__target_move__posted
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_cashbook_report__target_move__posted
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_daybook_report__target_move__posted
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Posted Entries"
msgstr "發布的條目"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_bankbook_view
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_cashbook_view
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_daybook_view
msgid "Print"
msgstr "列印"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_bankbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_cashbook
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.report_daybook
msgid "Ref"
msgstr "參考號"

#. module: account_daily_reports
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_bankbook_view
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_cashbook_view
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:account_daily_reports.account_report_daybook_view
msgid "Report Options"
msgstr "報告選項"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__sortby
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__sortby
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__date_from
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__date_from
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__date_from
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_bankbook_report__target_move
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_cashbook_report__target_move
#: model:ir.model.fields,field_description:account_daily_reports.field_account_daybook_report__target_move
msgid "Target Moves"
msgstr "目標移動"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_bankbook_report__display_account__not_zero
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_cashbook_report__display_account__not_zero
msgid "With balance is not equal to 0"
msgstr "餘額不等於0"

#. module: account_daily_reports
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_bankbook_report__display_account__movement
#: model:ir.model.fields.selection,name:account_daily_reports.selection__account_cashbook_report__display_account__movement
msgid "With movements"
msgstr "有動作"

